屌!買唔到陳綺貞演唱會門票

黃牛定真係咁多fans

託fd係台灣㩒機買都唔得

特一區入手

你有朋友幫你攞門票?

kick左係電話到

特一兩晚入手

特三

係街到用手機上網九點入去就買到
雖然用左成半粒鐘係咁似買到似買唔到
最後比埋錢先安心

我打返以前係台灣住用個號碼

買咗兩晚 一晚特一